有無人支持放寬強積金首置？

或當抵押減少首期成數？

點運作同埋基金公司做擔保?

當抵押
他日買賣時好似補地價咁要填返條數

同意，根本強姦金唔係為市民，話之你死啦

強姦金攞去買盈富基金都好撚個擺喺度等經紀任掠

有強積金公司基金組合係有盈富基金

但手續費貴過就咁買喎

過海唔洗濕腳丫

政府出黎幫人上車一定會推高樓價

一陣又埋怨政府推人落火坑。

強積金係穩定股市，全民焗賭，唔會俾你離開賭場

要求強積金比自己買股票一年限收0.2%存倉費

買樓幫自己
好過比強積金經理人白賺

我都唔想過海 cls政府

推高樓市 更加買唔起樓
變相無用

強姦金 就係強姦

自己買就唔俾
經佢買ok, 收多你手續費

仲唔係強姦？

直接幫首期只會再將樓價推高 得原償失
每月供樓條數度扣會唔會好d

不如好似月供股票咁由客戶決定投資, 就算自己輸錢都心甘命抵係自己眼光唔得

幫首期令多人有錢買有咩問題
啲錢係我嘅鍾意買乜都得

十幾廿年後cash out mpf咪一樣有人去買樓
到時多咗人買樓推高樓價呢個問題都會出現 （如果呢個問題成立的話）

呢刻咁樣做就只會推高樓價架姐

不過至少應該可以放寬用黎幫手買一手居屋/首置盤果d

首置都好

倒返轉咁諗 放強積金首置
只會令到後生果班更加買唔到樓

首先咁樣一定會曲線再推高樓價
另外就係大把人40-50歲果班
隨時mpf hold住 幾廿萬至成球野係度

後生2x-35果班 mpf戶口有幾多個人有呢個數？